（戒鹽）老侵打電話去笑吓習帝

小小香港都搞成咁，憑咩同我玩貿易戰